[統計] 究竟多唔多大學生賭博?

買過六合彩,波,馬都當有賭過

正皮=有賭過
負皮=冇賭過

利申:year2, 總投注額大約10萬 (本金+嬴d錢)

買過六合彩都叫有賭博，呢個統計好似無乜意義